陣間會有班廢老黎見工 想下個馬威

咁就茶記仔諗住請人
老細話比個機會我去做hr

咁依家完左晏市 啲廢老開始黎見工
人生第一次 當然好緊張
柒左就一世
想一黎就下番個馬威比班廢老睇睇先
比佢地知道入左黎做都唔好諗住睇少我

集思廣益

叫佢地係所有應徵者兩分鐘自我介紹

依家啲朋友都係叫我入廚房放把老牛係腰間
Show番個勢出黎

保障私隱 要逐個逐個in

用英文落單

叫佢地用英文自我介紹

仆街 竟然黎左個後生仔見工
殺我一個措手不及
後生仔如果你見到個post 你好有望喔

做廚雜唔使落單

Good idea 但係我怕我聽唔明

講下自己有咩缺點
同有咩改善空間

開10K俾佢，然後踩到佢一文不值

好似教書要試教咁

你叫佢試做一個下午，你自己腳 un un

有個後生既出價低你1k 你覺得我地點解要請你呀？

成班廢老 點會覺得自己有問題

踩人依啲緊係開工果陣做

做死間鋪咪屙撚

依句得喎

睇佢唔順眼不如直接打鳩佢唔洗煩

我怕我一拳就打撚死佢

Inin下唱番首歌比佢聽都得喎 佢識做就會讚我唱得好聽